［文宣］有D野係時候講清楚

請移玉步

［文宣］有D係時候要講清楚啦

點解要開個新 post 推舊 post

p牌仔 我搬過Po 但冇哂格式，所以諗住link落舊po算

學下用連登先啦柒頭樓主叫人p牌仔

我講緊自己係p牌仔 唔識用連登

自推